德國駐港總領事指將於下午四點發聲明

立法會中午宴請多國駐港總領事及名譽領事，美國、德國、歐盟等領事都有出席。三位領事在午宴後，均未有透露午宴內容。德國駐港總領事林文禮就表示，將於下午四時發出聲明，但未有透露聲明內容。

等收市先

香港史上應該都係第一次傳媒預報外國使館將會有聲明
不嬲通常都係講自己政府陣間幾點將會有記者會/聲明 etc

企硬！

等睇收市競價崩盤

就4點

留名

LM

Stronk post lm

港府又柒多次??

柒到盡頭

留名等睇撚鳩777

all in

希望德國唔好縮

發聲明向香港宣戰?

Seil Hail!

夜晚係咪到政府回應：外國政府立場偏頗，未了解修例細節就戴有色眼鏡，藉貿易戰機會xxxx, xxxx不要干預香港事務

ready

等四點係因為要等d基金放晒手頭上d貨

德軍入城接管香港？

好在D股仔走哂

Heil Deutschland

唔通斷交

德軍來了我帶路

德國唔了解香港情況姐
我哋會派蔣麗芸議員去解釋架喇

16：00

4點

有未

宣戰未?

hail hydra?

any link ?

唔通宣佈會引渡黃台仰返香港

點知爆冷話支持修例就仆街了

準備好花生
唔使講已經知柒婆會點回應

有未？

PUSH

我估係收返難民資格

?

同deutsche bahn一樣咁唔準時

食粥食飯睇回應，唔好炒車呀

花生

傳統黎

快

有冇LIVE

Offizier, auf diese Weise

過左4點了

等睇支持修例

Lm

最後無事。。。。

冇LIVE?

好緊張

唔會咁撚仆街 遣返掛

咁嘅時勢唔似

我估都係回應林奠條臭西

李慧琼稱有領事支持修訂逃犯條例 但不便透露是哪國
2019-05-27 HKT 16:00

立法會宴請各國駐港領事，出席午宴的民建聯主席李慧琼表示，有領事表示支持特區政府修訂《逃犯條例》，但她說不便透露是哪個國家或有幾多領事表態支持，她說，有領事對修例有不同關注。

對於有民主派表示，聽不到有領事支持修例，李慧琼說，議員與不同領事交流，亦無領事公開發言，但她肯定有領事向好表示支持修例。她希望，保安事務委員會的特別會議能讓議員和官員更多互動，彌補沒有法案委員會的不足。

李慧琼說，她有直接向德國駐港總領事就德國向黃台仰、李東昇發出難民庇護事件表達不滿，她強調兩人不是參與和平示威而受政治審訊，而是參與旺角騷亂，加上又棄保潛逃，德國不應干預香港內部事務，不應包庇可能犯了刑事罪行的人士，亦不應向國際社會釋放一個訊息，香港法庭並無公平審訊。

開名啦柒頭

EU咪德國佬話事囉

以為自己乜水？

北韓law屌

遣返一定唔會 會畀國際社會指住屌
最多係收返難民資格 唔畀佢地留喺德國

發左未

出未

中國領事

委內瑞拉領事館

歐盟一定企硬 放心

等睇嚴正聲明同777 講係逃犯問題上同美國意見一致

點解佢哋真係戇鳩
自已到講完唔覺得醜既

仲未有 好緊張佢到底企邊一邊

facebook同網頁都未見

北韓 伊朗 伊拉克 敍利亞

保皇黨講既
信一成都死
俄國領事啊？

宣佈會引渡黃台仰返香港？
聽日抵港

有無live

德國4點

好緊張
德國

分裂國家咩

Live ???

黃瓦全喺德國成立「自由香港」政府

條八婆衝出黎托咩

北韓
伊朗

好撚驚

咁咪即係遣返，有乜分別

宣戰

有冇live呀好緊張

咁耐嘅，唔通係德國四點

係唔係商台記者聽錯呀

一開始就在意西方國家點睇既話
就唔會做到建制主席啦

德國佬竟然遲到

奶共嘅話，真係會好失望

德國佬都會遲到

德國呢D大國收唔收難民,一定做晒預備

唔會收左忽然又踢人走咁柒

取消免簽證

送去中國

德國表示唔同你地玩，我地歐盟撤資

瞄撚準未

我諗起工聯會啲英文

this and this 2 people

出黑色旅遊警告,撤離大使就正

古巴

跟據上次777個會
事實應該係佢地講既野掉轉
人地可能講，支持法治國家應有逃犯交換協議
支共就話有領事支持逃犯條例

有未好緊張

算吧啦
鳩UP都係新聞

十分鐘都無消息 係咪流料

夠薑就封鎖消息

德國佬咁唔準時嘅

居「德」權計劃？

立法會中午宴請多國駐港總領事及名譽領事，包括美國、德國、歐盟等領事。

德國駐港總領事林文禮在午宴後被記者追問本港修訂《逃犯條例》，以及涉及旺角騷亂案的黃台仰及李東昇，獲德國批出難民庇護的事件，他說不作回應，又說領事館下午會發聲明回應。

好似有得睇啦

宣佈cut唔到有線

食住花生等咁耐

港台無講幾點，只係話今日有回應

如果真係遣返，兩個會唔會加監

係咪德資全走
咁就真係多謝晒
香港快D爆攬住死啦臭閪777

呢班契弟真係要玩爛香港至肯收手

自己國家出真實D

又話自己唔會早唔會遲

第一次見德國人遲到

記者朋友話李+超岩岩出左聲明
會避過香港人同政府部門 向中央直接修例

德國領事 : 不容支那狗對德國內政說三道四

你有咩資格同人計啊

中國駐港領事

德國四點 大家走啦

block左隻狗

將接納香港難民
德意志

跟住就到歐盟再出招？

Hi

你老母比狗屌啦, 第一個殺撚咗你全家

可能仲等緊肥婆返工落order

真唔真呀，玩咁大

發未？

香港場1到做奴隸都好過係香港
果邊起碼似返個人

睇德國鐵路就知啦

屌呀

怕佢玩唔起喎

如果妓記無攪錯既話好大可能份回應應該用語都幾強硬，要經過德國既高官審 Confirm 先出得。

可唔可以帶埋bno走
全港得10萬本姐 少過你百幾萬中東難民

外交部斥其他國家用修訂逃犯條例做文章是干涉中國內政
2019-05-27 HKT 16:10
分享工具 facebook twitter
歐盟駐港澳辦事處日前就香港特區政府提出修訂《逃犯條例》，向特區政府發出正式外交照會，抗議修例。

在北京，外交部發言人陸慷表示，香港特區政府作出修改2條條例的決定，是根據現實生活中已發生的實際需要，完善法律體制，無可非議，其他國家的政府用這個問題做文章，明顯是干涉中國內政，外交部駐港特派員公署已明確表明反對立場，並已向有關國家的政府提出交涉，要求不要染指中國香港特別行政區的內部事務。

汪汪汪 汪汪

死鬼佬me me mo mo

要黎做乜撚垃圾英國
佢自身都難保,要德國果本好過

Hi (給蘋果）

唔知點解可以接近班班長途火車都會遲
仲廢過意大利

收皮LA支那狗. 支那內政?

條撚準備

德國人遲到

Der Kommunist muss sterben

咪又係得個講字 冇實質野做

法蘭克福、柏林、慕尼黑、漢堡

BLITZKRIEG

嘆住德啤等

支狗又干預人地德國內政

係咪肥婆突然話有野加？

嗱。。唔咁做正契弟啊

面對唔到現實？
講廢話？

大陸仔成日話世界原諒德國唔原諒日本係因為德國（西德）總理係猶太人紀念碑到雙膝下跪。

總理跪下了，德意志卻站了起來。

而家扣左人工就前言不對後語

出撚咗未

係味德國時間4點呀

企硬呀德國 Take支那野衰硬咖！

會唔會接受所有香港人申請難民資格

又話人干涉中國內政 又話係一國兩制
係咪人格分裂緊啊

Sieg Heil ! Sieg Heil ! Viktoria

達哥做咗德國駐港領事？

會唔會宣布批埋第3個

有無台直播緊？

我想食德妹，比我做難民啦

lm

我地會報警

作故仔，你收皮啦

DB所有長過三個鐘的班次都一定遲DLLM
試過架車停左係月台兩個鐘

唔通係我

假新聞？

DEUTSCHLAND DEUTSCHLAND UEBER ALLES
UEBER ALLES IN DER WELT

收皮啦

垃圾共產國家

文革個陣亂咁殺人都未同你計

李倩怡 @1.71
林榮基 @3.25

個記者都已經話17,18年總計有3個

吹大d

我長期唔比錢搭車呢個可以原諒

之前話有第3個人申請吖嘛，你有無申請吖

堅定流呀咁耐都冇

李倩怡 $100

遲左20min

粗暴干涉德國移民局的內部事務？
粗暴干涉美國經貿部的內部事務？
粗暴干涉歐盟領事館的內部事務？

萬能key，仲之述說對象係某個政府部門或者機構，就可以話：

xxx粗暴干涉xxx的內部事務

林榮基邊洗做難民啊

計得好撚清楚

屌你老母

有字未

apply 無live
youtube都搵唔到

假新聞 遲成20分鐘仲未有

DB點唔比錢
有人查wor

4點59分都算係4點

樓主放流料

員工？

點作你睇聲明啦

中一次查飛噁突

李倩怡 allin

呢2個
幾年後國民黨執政既話好難講

查咪報流料 理9佢

老貓

4點4仲未有

講咗十頁都仲未見到篇聲明

Sir follow me

又冇reference,又冇新聞，放流料屌你

港股全日跌65點 騰訊低收0.3%
2019-05-27 HKT 16:19

港股午後一度倒升，但收市仍跌65點，恆指收報27288點，騰訊主導大市走勢。（羅煒皓攝）
港股午後一度倒升，但收市仍跌65點，恆指收報27288點，騰訊主導大市走勢。（羅煒皓攝）

港股偏軟，恆生指數今早曾低見27105點，跌248點，午後一度反彈18點。收市報27288點，跌65點，跌幅0.24%，主板成交額近739億元。

騰訊主導大市走勢，早段跌2.5%，低見316.8元，午後反彈1.2%至328.6元，但收市仍跌0.3%，報323.8元，連續第8日下跌。

中國旺旺跌2.6%，是跌幅最大藍籌股。表現最好的是中生製藥，全日升6.4%。

係咪德國時間下晝4點

就算係RE都會有職員
唔好講IC,ICE

依個女人真係痴撚線 佢講既野潛台詞就係 我話有就有啦 你咪理係邊個
成個政府都一撚樣

被問修訂逃犯例和庇護兩港人 德總領事：將發聲明回應
2019-05-27 HKT 14:31

立法會中午宴請多國駐港總領事及名譽領事，包括美國、德國、歐盟等領事。

德國駐港總領事林文禮在午宴後被記者追問本港修訂《逃犯條例》，以及涉及旺角騷亂案的黃台仰及李東昇，獲德國批出難民庇護的事件，他說不作回應，又說領事館下午會發聲明回應。

我見881903有講

你個李＋超呢

我地宣布，停止出口Benz到香港

中產：

即係下午但冇講係4點

唔夠你臭西支那垃圾國三反五反土改大飢荒文革殺得人多

Bibliography

立法會中午宴請多國駐港總領事及名譽領事，美國、德國、歐盟等領事都有出席。三位領事在午宴後，均未有透露午宴內容。德國駐港總領事林文禮就表示，將於下午四時發出聲明，但未有透露聲明內容。

民主黨林卓廷、議會陣線區諾軒、民建聯李慧琼、經民聯林健鋒、新民黨葉劉淑儀等都有赴會。林卓廷向外國領事派發反對修訂逃犯條例的單張，他指，日本和新西蘭駐港總領事在席間都關注修例的影響。

德國肯強硬 我呢個月飲多啲德國啤同食多啲德國腸

你話出「左」聲明，聲明呢？聲明呢？聲明呢？

救樓主

次撚次都遲屌你老母臭閪

立法會中午宴請多國駐港總領事及名譽領事，多個近日就《逃犯條例》修例表示關注的外國駐港機構都有派員出席，德國駐港總領事林文禮(Dieter Lamlé)表示，將於下午4時發出聲明，但未有透露聲明內容。

此外，出席者包括美國駐港總領事唐偉康(Kurt Tong)及歐盟駐香港及澳門大使卡門卡諾(Carmen Cano)，但都拒絕評論對修例的看法。

民主黨林卓廷向外國領事派發反對修訂《逃犯條例》的單張，指日本和新西蘭駐港總領事在席間都關注修例的影響。

議會陣線區諾軒午宴後表示，很多領事都對《逃犯條例》表達關注和憂慮，並稱所屬國家的商界不明白港府為何要修例。

傾好晒數

支持修例

Fehlendes

Deutsches Generalkonsulat

冚家剷啦你

source from 881903

Flixbus都準時過佢
又收得貴

李倩怡買6552萬
林榮基買3448萬

你話李+超岩岩出左聲明

馬上貼份聲明同source出黎！

得某啲市內交通可以長期唔畀錢
好難DB可以唔畀 除非答得幾個站

信佢9up就輸撚左啦，根本喺德國每一種鐵路都會有人查飛

其實唔駛聲明已經知德國點諗
曾經成為暴政國家殘殺左600萬個孤兒民族
成個國家以呢段歷史為恥

面對新一代孤兒仔香港 就算唔出手相助都肯定唔會落井下石

平衡世界

廢柴德國佬見到偉大爺閪霸氣回應當堂嚇到鳩縮依家搵緊下台階有排都唔會浦頭

但有預感佢個聲明其實係無幫助 可能係繼續觀察果d

flixbus多數準時
德國啲長途車仲有時玩中途停
要你半分鐘內跑去另一個月台趕

屌你，5點都就黎，28國聯軍呢

有撚

傾點數喇 香港人今次硬食喇

香港人靠自己啦 人地唔係同你有親做乜幫你丫講真

表示沒有意見……中中

開邊瓣都贏1200萬

有未啊

呢個又太痴線
崇德崇到咁樣

琴日德國歐盟大選，唔通

Bitte folgen Sie mir, Herr

買定機票去德國準備做難民先

s bahn咪可以
DB冇可能唔比

柏林 法蘭克福 漢堡 慕尼黑 住邊好

Flixbus(都係德國野)都會遲 但起碼知大約幾耐
DB垃撚圾到可以係路軌停幾粒鐘完全唔知乜事

新手行撚開啦

宣佈租借香港500年

德國轉呔 遣返二人 1:1000

葉劉在會後指，席間主要與澳洲駐港領事交流，會上無任何領事表明支持修例，但對修例內容和特區政府的處理手法表達關注，包括擔心修例後，法例對人權的保障會否變弱，因為被引渡的個案不會交由立法會審議，以及指出外國商界意見未受特區政府重視，「特區政府約見外國商界係比較少，希望多啲聽佢哋關注嘅地方」。她指席間向領事「盡量解（釋）」，強調香港法庭會把關，指如有人擔心得不到公平審訊，都是一個司法覆核的理由，並認為港府要向外國商界做更多解釋工作。

垃圾建制羅生門 之 鬼拍後尾枕

呢個Version先係真正嘅國歌

無所謂啦 反正都係德國

我們不應該干預香港內政，賤種香港人咪撚嚟我德意志民主國家

法蘭克福
德國經濟金融中心

好明顯德國班領事俾佢地呃左
一係就傾掂晒數

安心事件都有新聞live
呢單竟然咁

仲租借？永久喇

喺到癲吓算，咪喺德國人面前唱
呢段詞係禁忌嚟，好多德國人都以為首嘢禁咗

快D

會唔會跪低

唔好成日當人on9啦

以後大家一齊做德國人,飲德國啤,食德國大肉腸,睇德甲

其實我都知有好多建制派議員反對逃犯條例 不過唔方便開名

屌你老母諗住同連登仔打個飛機都咁難

( Show Blocked User - 真知灼見聞 )

( Show Blocked User - 真知灼見聞 )

( Show Blocked User - 真知灼見聞 )

此人老作李+超出左聲明搵中央修例，又老作話83台live左李+超聲明

你估你話「朋友講」就冇事？想搞亂連登？食屎啦你

攻打香港？

到時支爆左,支那已經好似8萬5咁,已經唔存存喇

吓?
咁矛盾

好難啵歐盟都出埋聲明

唔係喎

睇番清楚先
屌你東方黎既
東方親中報，不可信
大家唔好意思，我誤會左

ICE坐過，德國火車站係冇閘，火車可以任上
係上左火車先有人逐個位查飛
唔同西班牙，西班牙火車站有閘口仲有安檢，冇飛一定上唔到火車

佢post 3點ge 新聞

聲明都未出

唔識德文就柏林

S-bahn都有時有人查飛啦，只係好彩避過左就當人唔查

會唔會出聲明，將會供給德妹

蘋果記者
香港01記者
各位好

出嚟啦wo

慕尼黑好差咩

未去過，剩係聽過拜仁慕尼黑

仆你個街放流料, 嫌香港人仲未俾人玩夠呀

記者們好

原來無料到

肯定推爆兩個post 都未出聲

我睇錯左呀，唔好意思大家
你講時間我都無為意添

Von der Maas bis an die Memel呢句都夠晒政治不正確 即係想claim返東普魯士啫

出未呀

姐係點

連呢個TOPIC 都鳩吹？

啲野貴撚到on9

望下班00後再望下班廢老廢中
靠自己,死撚左啦
人地日日返大劣飲喜茶

香港＝中國春袋
有需要就揸下佢撚中國 無需要都唔會幫你

DB一定有人查
除非坐好短站

仲未有?

住Leipzig / Hannover

德國時間下午

散band啦，尻噏呃正評，德國人點會遲到啊，擺明流料啦

知道改返正就好

遲咁多

淨係知oktoberfest Munich酒店最平要幾千蚊港紙？

出未屌

Leipzig係平，但東德連政府部門都閪啲
利申：身受其害

可能支那同港支搞緊班領事

又話4點

德國人興遲到架咩

DB

巴打去考AO

五點都就到

新加坡可能支持 仲有東南亞 果D

No comment??

S Bahn如果係屬於省內交通未好少會查
過省都一樣有人查

德國佬 : 我話四點,冇話四點正

未出聲明

所以最後都係會返返柏林

有個德國妹話首詞禁咗，我同佢賭話一定冇禁到，最後佢輸咗好震驚 我喺佢面前唱咗半句佢激動到掩咗我個口

我都想知
嗰邊物價完全唔同？生活環境會唔會好大分別

德國佬嚟咗香港之後都變得成日遲到
腥港又贏

咁又真 真係有民主既時候都係仆街

慕尼黑係經濟最好嘅地方

4點囉，小學畢業未

跟住你有冇捉住佢隻手

東德地區普遍係差

都平過香港好多

徳國佬遲到

主角緊係遲D出場

定係其實講緊德國下午四點?
德國GMT+2

東邊同西邊可以話係兩個世界
物價人工可以差近一半

但食個gap飯都要8-10歐

Ching Sick Ball

住係香港既領事講時間有咩理由講番德國時間

4點後出吧？

大大個€係度

唔會香港夜晚出聲明咁on 9 掛

想學下野 請問段野係咩黎?同有咩意思?

係勁差，人工低，由政府部門到DHL都閪爆

利申：東德城市

德國又撚狗

奧地利好有錢

柏林真係不了
NRW is the best!

睇呢個post就知
好多人關心香港，好多人著緊有無外國會幫我哋香港人
聲明都未有已經集氣集咗十幾廿頁
香港人係需要有外國集氣，更加需要香港人企返出嚟撐住大家

6月9號見

根本就冇講過
係d記者自己聽錯

扑都扑過啦

係咪接受香港難民?

等幾耐呀屌你老母俾中國外交部照緊肺呀？

學埋德文跳去奧地利🇦🇹

首都租金水平就快追到香港

快啲宣佈輸送德國女嚟香港啦，哥哥頂唔緊

收到保皇黨封大利時即時龜縮

油價、麥當勞、水電煤、電話費
都係東邊明顯平？

大波波

一野收港共皮

佢哋唔係有租務管制咩

有冇舔埋閪

有冇圖啊

第18頁...都係無料到

其實最放唔低殖民主義既歐洲國家係法國
到今日21世紀，法國仍然深度介入西非前法國殖民地，甚至響當地有駐軍

德國女點會比你奶，緊係淨係比我奶啦

18頁谷精射唔出 係咪想玩死我地連登仔

遲到45min

會唔會已經成為人質

完啦 5點香港領事館都收工啦

係咪比支共撳撚住咗

旅遊警示？

係幾大，32G

出未呀屌

租務管制已經無效

鬼妹版麥明詩

新加坡囉
佢係最大得益者

管條毛
landlord大撚曬
幾十人睇一間屋 邊個個profile靚仔先會畀業主揀中
業主通常係仆街地產公司

之前睇港台節目訪問啲人話有用25年無比人加租
睇黎我outdate咗

射空炮

有時仲要係短租一兩個月都幾十人爭

仲要係東德大城市都咁嘅樣
我住嗰到門口有三級樓梯，然後入面有𨋢，寫晒房號DHL都唔肯送上嚟，求期放張紙叫我辦公時間去拎

盲嘅都揀德妹啦
唔通港女咩，好想做難民再去德國食女女

聲明出未啊

binc用

881903

信報

東方

英國佬BBC

仲要俾人查家宅

呢樣好似西德都係
識人住科隆都係咁

德國至少打人哋國為左侵略
中國文革六四都打自己友
邊邊先亂咁殺人呀ching

英國人黎

德國都好多豬扒架

藍血人wo

唔係因為好難加租+趕走租客,先搞到租樓要高租金+俾人查3代咩?

正如有巴打所講，係得新加坡會咁仆街

我就聽講德國人諗野好固執死板，唔識諗第二樣變通方法

俄羅斯駐港代表Alexander Viktorovich KOZLOV則表示，俄方不會干涉香港內部事務，希望中國及香港人民自行解決事件。立法會主席梁君彥和多名建制派議員均有出席與領事午宴，包括林健鋒、李慧琼、鄭泳舜、陳凱欣、吳永嘉、邵家輝、謝偉銓和葉劉淑儀。民主派則有林卓廷、區諾軒和莫乃光等人現身。

俄羅斯係中立

德國佬：做緊deadline fighter, 4點59分前會出

好識變通去行佢嘅方法

日本人唔食三文魚
德國人唔會遲到

似港豬咁牆頭草 永遠怕死
兇兩兇就成隻死狗咁咩

加多個point:
'中國' 無侵略？無嘅話應該得秦國咁大，點通西域？平南蠻？'新疆'個名又點黎？新嘅疆土喎。

香港人咪淨係識搵著數，小聰明，垃圾

飲住伏突加等睇戲

企硬呀德國佬

嘩屌
港獨mode

支那契爺

完全on9 太多speculative嘅錢流左入黎去物業市場
Protest過 政府好似冇回應
含得撚

俄佬真係好識玩中共
要人支援???收皮啦,你係我隻狗黎咋

梗係啦 你中美打生打死關我撚事企埋一邊食花生

睇咗12間屋，有一間因為我有公司擔保先至兩日就租到，個個同事都話Miracle ，另外我其他11個application 都無回音

中產：挑，買寶馬囉，好撚巴閉咩？
西德：中國制寶馬

俄羅斯一向食花生㗎啦

其實好合理,本來就係獨裁國家,

同香港PK,D投資會走去新加坡

起碼唔會害人
戰狼國呢？

即係唔撐契弟囉，連以為最老死嗰個都話唔出聲

俄佬仲有好多垃圾油未出貨去中國架

俄佬心諗你幫我頂尻住美國
我就係周邊搞下小動作試水溫

而家未有人話要政府出錢買番晒個堆私人房屋

會唔會吹到爆post都未出

補番source

“立法會今日在宴會廳，與駐港總領事及名譽領事舉行簡介會和午宴，多個近日就《逃犯條例》修例表示關注的外國駐港機構，今日都有派員出席，包括美國駐港總領事唐偉康（Kurt Tong）、德國總領事館總領事林文禮（Dieter Lamlé）以及歐盟駐香港及澳門大使卡諾（Carmen Cano），但3人都拒絕開腔評論對修例的看法。”

我反而覺得唔係冇意見喎德國
係頭先個記者解讀錯

俄佬一貫作風，睇定啲先等到最後執死雞

可能已經發左，但比人封鎖消息

我專心搞鳩烏克蘭

莫非一過就取消港美關係法

4點就完

中國和香港人民。

德國承認香港獨立

如果係就好

faker news

咪又係撚烏克蘭同高加索三國

𨳒 有未啊 嬲

tea緊
tea完就收工

可能唔評論修例,

但會回應香港指德國收難民破壞香港法治

其實俄佬都唔怕啦
個契弟慌會拉佢d人咩
拉錯左未講聲sorry 咯

收晒工飲緊啤酒食緊肉腸啦

參考火鳳公子獻頭之計，宣佈處決黃台仰及李東昇，令各國有口實同港共斷交

利申9up, 快啲啦德撚

笑左，連DHL都閪啲

點會唔害人？出去恰得香港人，甚至華人最犀利既係咩人？都係華人呀 但社區關係香港人在外地做得算好，仲保留到香港失落左既傳統

Anyway, 德國人固執，但用響工業及汽車上就卓絕，因為佢地堅持過關方能銷售

德國時間？

德國領事館好似朝早11點就收工

我淨係想要返肥彭三個女

唔交人打尻你中共
俄佬:送中???今次我就送你終

五點

會唔會有人阻止佢地發聲明?

五點啦

屌，放飛機

班車遲左一粒鐘都未埋站
德國都好似狗巴咁出鬼車

五點啦喎

咁有冇斬細路手腳做乞依？
有冇做大頭奶粉？
你講個d恰係害？
不如話低田買高賣都叫害啦

Pause über alles

開放時間係呢個時段姐，晏晝仲要做架

淆左支那

妖

應該係11點後唔開放公眾進入，佢哋喺入面辦工啫
我真係唔係好信朝早11點就散band

係咪比人斷左網出唔到

民主派議員區諾軒出席午宴後表示，會上很多領事都對《逃犯條例》主動表達關注和憂慮，並稱所屬國家的商界都不太明白港府為何要硬推修例。區諾軒形容，今日是建制派議員了解國際社會對修例看法的一個好機會，「我好有信心，佢哋（建制派）聽到嘅，一定係對逃犯條例有保留，多於覺得逃犯條例無問題。我未聽過有邊位領事話全力支持林鄭月娥施政，話逃犯條例無問題，我無聽過呢啲說話」。

都話香港人賤過地底泥啦

最近拉左個運毒佬，判左26年

無料到喎

我帶路

我試過下就2點上去人都冇個

啲客戶服務間間都閪，無論DHL, Ikea, O2...
我搵德國同事幫手都打唔通，樣樣都要email 後3、4日先回覆

去到仲要咪撚得罪黎小姐
完全將德國人做野的性格搬左黎香港

話囉 政府睬佢都有味

德國聲明：元首解凍成功

德國時間
仲有四個鐘

佢好似冇做啦喎
黎小姐其實識唔識德文，老公係咪德國人

波羅的海三國加入左北約同歐盟之後，俄佬連佢地都唔敢搞喇
不過要騎住中共對俄佬黎講仲係綽綽有餘

德國4點？ 講清楚啲啦

Hitler: I am back MFs

無關痛癢是但啦
過左例話唔定俄佬仲大得益
想要邊個講聲就得

五個

係五個鐘
而家先11點

同香港七級地震一樣， 過咗鐘又話咩巴西九點

得罪黎小姐

應該係同德國時差關係，上午收啲申請等等，下午德國working hour就同當地政府處理啲申請，好多歐洲領事館都係咁

怪唔得個年去有個新黎後生

DHL 係德國基本上係Deutsche Post運營

黎小姐見識過佢啲閪功啦
日日都死老豆咁款

你下次再嚟過啦

近代有咩世界大事德國會唔參與

邊條友9up
連登末日撚又炒車

德國本身就係大事製造國

係咪fake news

香港做Visa係快，Blue card都係5日，reunion 就2日通知俾機票

國營+東德，一定好撚似三十年前啲國貨公司咁

個個好人好多

如果話左講而唔講
應該俾人封左口

好想有生之年可以去到1號窗

點架

肥婆跪低

Ms. Cheng好好人

係唔係宣佈列強喺香港各區劃租界？

被遲到

訓左無睇

出左聲明未？

連登仔又炒車

上網買嘢無論dhl/dpd/gls/ups我全部都揀喺pickup point,pkstation攞 怕撚左佢地 班契弟鐘都懶得㩒

德國時間下午4點呀？
屌你老母唔好吊鳩我引啦
好想睇柒婆比人大巴大巴車

唔撚準時就咪撚預告啦

咁係各大記者炒車在先

個post變左德國討論區

好大機會係個領事等緊德國答覆

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

大家估吓瓊子係咪騎劫俄羅斯中立當支持

有無記者朋友有最新消息

你條契弟三毛準備死全家未

都係炒
不用分得那麼細

世界盃2018淘汰賽

係咪鼠王串柒柒串親領事佢返去改過份聲明呀

俾中國收咗皮

唔講仲以為德國先係香港前宗主國

係咪 am730 商台 信報 東方 港台 一齊炒車

非緊急人員撤離
收得難民放返機會唔大，國體問題

入侵波蘭

想像下班愛字頭去德國領事館遊行，黎小姐接信

蘋果同01反而無出事

放咗lunch

連數量都唔敢講

唔通會全港炒晒車

賤種香港人，德國佬出名唔遲到都要放你地飛機，

邊會11點就放

德國時間下午4點啊 未夠鐘

乜都未有已經推咗廿幾版

真係咁撚爆蘋果會唔講

德國妹好撚惡死

有消息話係新加坡

y seebu anywhere

賤過狗屎

如果係嘅話香港可能1918年會變日本殖民地，1945直頭被回歸

好想被德國惡下我
港女咪仲惡，又冇胸又惡
比德國一路用個胸壓我個頭仲好

新加坡想香港死好耐架啦

如果係新加坡好正常整死香港就冇晒對手

應該係啦。本身係獨裁國家，仲要係競爭對手

8-9 breakfast break
9-11 work
11-2 lunch break
2-3 work
3-5 teatime
5 off

德國對上1次，再係就慈母集會言論而發表

白人真係好型
鐘意做乜就做乜

11:20啦依家

仲會有邊個eu德國頭，得東亞仲唔喺佢

5點收工 有咩拜山先講

蘋果提都無提過4點咁

反省下啦香港人，逼到德國佬遲到

係，白人做乜都啱

好

炒樓係德國好似係犯法

德國：

巴打好危險，咁horny，可能去德國做難民再周街強姦德妹就係你呢啲

但唔型

其實都未必有太多野講, 德國都怕得罪中國, 但德國又真係怕逃犯條例問題, 影響左在港德國人同雙邊貿易.....

傳統德國婆成個山東婆咁大份架囉

波蘭真係好慘

被交通意外

奧地利好撚有錢喎
奧地利冇分裂過，所以冇類似東德北德果d窮區拖後腿

高加索三國之一嘅格魯吉亞之前想入NATO，但即刻畀蛾狗搞

以前短租包租婆同譚惠珠一個餅印

尾兩層巴打就心水清
我都話左條女係英國人

睇怕都係fake news

幫完條德國腸口爆完，點知德國腸講無話過含完要幫你報仇喎

香港成年男性99%都唔夠德國一個14歲細路女打喇
想強姦德國妹，比對方打到頭破血流就有份

當年德國歌頌共產黨口號

發左聲明未呀?等緊聽日股爆樓爆世界沒日!!

俾佢坐爆

信報
商台

都係咁講

同時fake兩間

係咪去咗飲德國啤?

1806年左右（唔知有冇記錯）嘅支持德意志民族統一歌曲，德意志高於一切係民族統一高於一切
不過俾納粹黨詮釋成德國高於世上一切其他國家

窮區好似波蘭匈牙利同巴爾幹一戰已經走曬

推左27版毛都無條

Diu 有未吖

咁又誇咗啲下話

滅左聲？

f5都爛喇

已走數

其實個意思應該係「要超越」一切 (über alles)，而唔係「已超過」一齊(über allem/ aller/ allen)

How bout this

睇嚟老共offer 好吸引

同場加映

「歐洲議會選舉啱啱喺星期日結束投票，投票率創咗20年新高。雖然呢件國際事件，好似同香港無關，但其中一位投票人，就將事件添上唔少香港色彩，皆因德國科隆市長Andreas Walter當日著咗件寫有「和平佔中」字樣同標誌嘅Tee為歐洲議會選舉投票，佢喺Facebook留言，話藉此紀念所有其他地方無票可投嘅人，並將呢個問候送畀喺中國同香港嘅朋友，認真有心。」

雖然唔係著港獨tee
但身為外國市長肯關心香港已經好難得

感動

你揾我都無用，我又唔係德國佬
我已經睇左幾個傳媒先出post

冇諗過呢種解法 又好似有啲道理
Über + Dativ 先係高於，嚴格嚟講

stalker

係咪真係德國時間4點呀

英國單單係脫歐已經唔得閒理其他野

冇槍冇炮？飛虎隊支MP5德國做

睇唔到appledaily既巴打可以入呢個post

投票前穿「和平佔中」衫 德國科隆市長：很多國家無自由選舉 祝福香港和中國朋友

係咪支那外交部出手游說緊

成板都係

呢個係德國有啲人所謂想談化德意志至上嘅民族主義嘅解讀，想將件事解成「德國就係精益求精，想成為最叻果個」。意識型態嘅部份我唔評論啦，我只係想話純文法而言就係咁解

現晒形

英國 May 姐玩脫歐脫到自己倒埋台
點同你出聲

德國無炮都講得出忍唔住笑

萊因金屬

屌你老母放流料

成堆Leo2都當病貓

九唔搭八

好呀
德國啲腸仔好好味

平行宇宙,所有國家支持修例先啱佢地聽

會唔會到1001都仲未有聲明?

用完呢批子彈，應該要向支那買槍

德國應該唔會再賣武器畀港共政府

笑死人咩

唔好打飛機啦

係咪真係出咗聲明
點解我搵極都唔見

兩個鐘

好似話BNO trade-in德國護照喎

好似trade in iphone都得喎

同自己單機有乜分別

有無人幫手update

屌有次喺frankfurt 落大雨見有車下意識一嘢衝咗上去
閂門之後心諗瀨嘢 唯有下個站落車買飛
點之未到下個站就查飛

荷蘭無閘都叫有碌柱喺梯口提你拍卡
德國懵懵下就上咗

德國時間？？？

傻新聞？報驚？

膠少陣好冇德國撚有航母
德國常規潛艇係世界上出名架，不過潛艇呢家野出左你都睇唔到

德國佬有炮
不過美國佬嗌佢駛多D落軍費jer

佢唔係最鐘意講唔可以干預XX國的內政事務。如果佢真係覺得不公，唔係應該從外交途徑解決?

好似BNO加ram有discount喎

系你老母 醒少少啦

好似BNO可以換維尼親筆簽名相喎

Fake news

收工了

德國佬軍備唔差㗎

有啲人中二病式崇德，崇到亂噏廿四
講埋啲納粹口號又剩，就算你哋覺得呢啲歷史好威，但呢啲明明係人哋覺得慚愧、唔想大家再推崇嘅事嚟
好心就咪鬼丟香港人架啦

有聲明未

屌你老母依家幾點啊

德國而家12:26

德國差唔多係歐盟大佬喎

姐係今晚十點幾

你變白咭就得

陸軍裝備世界第一
英國同美國測試過都認同坦克裝甲車輛同埋槍械係最好，有一部份用德國貨，主要都係政治原因唔係佢

李惠琼拉攏外國勢力，干擾香港事務。
乜國未就係中國 或者 一帶一路囉
扮晒魚蝦蟹

邊度有人post納粹口號?

果個叫奧匈帝國唔係Republik Österreich
btw如果波蘭匈牙利唔係比共產主義同USSR禍害咁多年，今日未必會咁窮

Sieg Heil Viktoria 嗰堆
Deutschland Deutschland über alles都算踩界
Btw 德國後生仔有時其實都會拎呢啲嚟講笑，不過要識分寸

其實你知唔知係乜嘢意思

你係想問我知唔知本身個literal meaning係乜? literal meaning梗係冇嘢既，Sieg Heil = 勝利萬歲，但你咪試吓喺德國嗌Sieg Heil囉 要historical context

其實幾感動
但同時悲哀無奈

西班牙咁嚴
係咪因為當年馬德里(唔肯定係咪馬德里)火車炸彈

Der § 86 Abs. 1 Nr. 4 StGB zielt auf die ehemaligen nationalsozialistischen Organisationen. Zu den Kennzeichen, die von der Strafvorschrift erfasst werden, können neben Symbolen wie dem Hakenkreuz auch Parolen wie „Alles für Deutschland“,[6] „Heil Hitler“,[7] „Sieg Heil“,[8] „Meine Ehre heißt Treue“ oder „Mit deutschem Gruß“[9] zählen sowie Lieder wie das Horst-Wessel-Lied[1] oder „Unsre Fahne flattert uns voran“.[10]

Keine nationalsozialistischen Kennzeichen sind dagegen die Reichskriegsflagge (in einer Version vor 1935, d. h. ohne Hakenkreuz) oder das Lied der Deutschen.

咁佢禁咗既嘢句句本身個意思都冇嘢架啦，Meine Ehre heißt Treue = My honour is called loyalty
但係係因為歷史既問題而禁

究竟有冇聲明?

定支共咁勁，連德國都㩒住?

唔係拗底下化

7點快到

德國佬自己都未攪掂，你地對佢咁大期望，
德國左膠佬出Statement拎下道德高地咋

唔知，但我估係因為馬德里火車站爆炸事件
西班牙大站上車要過X光機，細站都有好多警察巡
德國好少見咁緊張

點回應

唔通跪低咩

屌你七點都過左

德國4點係香港晚上10點

Mit deutschem Gruß 都唔得

新果班鐵路黑警轉咗用垃圾美製SIG MPX喇

仲有3個鐘

“外國領事對條例存在誤解...”

仆街啦
柒婆話你勾結外國勢力呀

下次主動去搵查飛條友買就得
如果佢埋到位你先同佢講就要罰錢

係咪冇料到?

定流料?

可能想睇吓港共點回先

Sieg Heil Viktoria 純粹勝利女神

Sieg Heil 其實同Banzai 分別唔大

不過政治正確，點都要禁

Heil Hitler 呢啲我就覺得應該公眾場合禁止

Es Ist Zeit zu säubern. Wir müssen die Juden ausrotten!

呢句就真係唔出得街呀

個post入咗平行時空，勁過入黑洞

Wohlan Freie!
Jetzt hier ist an Sieg.
Dies ist der erste Gloria.
Wohlan Freie!
Feiern wir dieser Sieg fur den Sieges Kampf!

以為係香港下午4點發聲明

係喇，得你一個知道呢啲句子literal meaning唔關納粹事喇，咁你係咪覺得除咗直接歌頌hitler/nsdap/holocaust之外嘅嘢，就可以抽空歷史涵義去講，用嚟「支持」德國嘅行動？

仲有啲人貼二戰德軍打使入城相，比較上無嘢嘅，又唔係貼啲暴行，只係驟忌同望落覺得倒米囉。

冇講邊日下午4時香港人又俾德國佬撚。

無講 梗係today

唔係話要審查，只係我覺得求其入嚟copy句德文口號/放張二戰德軍相扮支持，好容易製造咗種錯誤嘅impression搞到好軍國主義姐。

easy to trigger

我唔會刻意喺德國人面前講所以我覺得冇問題

其實我講呢啲嘢純粹係historical memes

邊有咁多納粹主義

呢啲historical memes對(冇幽默感既)既德國人嚟講都係禁忌，你見歐洲人玩poland ball都唔會玩到踩呢啲界。

你想像下人地明知你係香港人，仲要對住你nihao、gungxifacai同扮紅衛兵你會覺得點樣？

中國

冇所謂，大把人日日笑香港人係港豬抵死

咁又真係事實喎

點

你都係唔好騎刧啦

開始有啲後悔無學德文

呢單野有無資本落場玩埋一份

有病睇醫生啦屌

玩大咗了

32頁乜都無

10點就係德國4點

臭婊子被習大大兇一兇就濕到一地都係

自己人笑同人地笑係兩回事
黑人自己都會叫friend做n*
但你求其對住一個叫就會俾人打

就快到德國4點

駐港領事用德國時間?

係 佢地德國人用返德國時間

十點了。有聲明未?

德國時間4點啦，我都要收工啦

有冇人有多粒F5制

They are fake news

4點04啦喎

未有

仲有1粒鐘

聽日下午四點
係聽日德國時間下午四點

仲未傾完?

推咗30幾頁乜都冇

6月9號4點?

連登仔又然

Weise個way唔係咁解, auf diese Art und Weise = 呢個方法/方式
道路既way係der Weg
如果想講this way其實可以講hier entlang/hier lang/diese Richtung

多謝指教

點講：sir, follow me!

Herr, folgen Sie mir, bitte

理論（股市）核彈

Wenn man sich auf andere verlässt ist man schon verlassen =]

炒到正

成班傻鳩google translate 當識德文
人地忙住拯救中東狗 得閪閒理你咩

歐洲白人同支那狗一樣利字當頭 自己香港自己救啦

屌你，肯出聲明未呀

領事館啱啱收咗工喇

唔好縮沙

德國佬，聽朝訓醒好出聲明喇

我已經準備好做吳三桂

終國一定又施壓喇

即係幾時？

利字當頭又點，外國佬而家既然都有利益因為逃犯條例受損，而家香港人同白人利益一致，唔充份利用呢點，仲要話白人利字當頭所以要一腳踢鳩開佢哋靠自己？

Deutschland Deutschland über alles

本領事館將於6月9日升格為德國駐港大使館

食屎啦
唔係亂咁殺人
係民族至上 精英主義 殺猶太 吉卜賽人同傷殘等等
你點睇都好 猶太係世界上同華人十分似
而反猶主義係歐洲一向都有
但戰後德國一路都開左後悔內疚mode 你見佢地收咁多難民就知
而且德國政要出訪受害國家都會特意向該國致歉 並係紀念日重申德國反納粹意識ge決心

日本狗殺我地香港人就未個別同香港道歉 屌你老母日本狗

美國時間下午4點嚟緊頭

上年搭係多蒙特搭火車去Düsseldorf 機場返香港

搭搭下唔知信號故障定點 係duisburg個站停左40分鐘
差d趕唔切 上機

不過

deutschland über alles

意大利有d火車冇冷氣 好撚蝗國feel

咪係 都話大中華最崇日
個條友為左撐中國捧日本狗亂咁踩德國

好多連登垃圾想日狗當年打贏 趕走英國 由日狗殖民香港

Fuckbus遲都情有可原 始終路面情況難以預計

利字當頭有咩問題？只要佢幫到香港就得啦
難得今次逃犯條例影響到佢哋嘅利益，令西方咁多國家聯合對港共政府施壓。
面對支共呢個龐然大物，利用所有可以利用嘅力量有咩問題？
得罪講句，柒婆驚歐洲白人多過驚我哋呢班賤民

DB貴flixbus咁多就係想準時﹐但就係比唔到你
好彩次次搭都係一大班人買weekend ticket﹐個心先好受D

又係你個九唔搭八既戇鳩 一見到咩大中華膠崇日就認得你條傻閪

新加坡洗鬼等香港仆街去發圍咩 新加坡咁優質咪咁諗人啦
台狗就有可能

見識到我德ge寬容 更顯日狗卑劣
堅決反日 抗拒日貨
還香港人公道

事實係崇日ge好多都唔抗拒中華文化 經過多年觀察

利申十分抗拒中國傳統美德

新加坡得鳩閒理你
再者香港有個大地產老細就係新加坡人 邊會支持
仲有香港都冇咩資格同新加坡比啦
台狗似d
本身單野就係台狗間接搞出

但麥明詩以五官黎計好撚7

DB嚟講ICE特別多delay
反而RE/S-bahn準時過佢

btw講起flixbus就扯火
試過架車預定開車時間前幾個字先話delay一個鐘
搭DB delay都冇咁嬲 起碼個App啲消息算update得快

flixbus 搭親都有50% 機會壞車
一壞就兩個鐘坐底
但ICE 唔會壞

同埋flixbus總有一半機會會壞WiFi
反而ICE全程有WiFi又坐得舒服
有時用埋Bahncard都係貴Flixbus少少

我兩個月前搭照壞
架車埋站前停咗三個字
跟住入到月台再停多半個鐘

flixbus wifi 無次用到
ICE 真心臭 又舊
德國火車飛貴過廉航
荷蘭 奧地利d 火車先係世界級

好過你用日狗文做名
崇一個殺過萬香港人ge國家
仲要冇官員正式個別向香港道歉

連登每日留言話想日本狗當年戰勝 趕走英國管治ge垃圾user 一定多過係度叫sieg heil heil hitler ge巴打

仲有你開post笑人大英倫膠
英國就算係有打壓香港人民主 但有英國你今日連高登連登都冇得上呀

巴打住西邊？
次次搭ICE東西來回又好北上南下都係新車
飛機要預時間不了

德軍來了我帶路，救到香港比埋屎忽你屌都得

我都試過 但唔係搭ICE/IC
佢係可以係冇預警冇廣播之下停車

btw試過ICE delay改咗幾次遲到原因
由最初Signalstörung
隔一陣變咗Personen im Gleis
再過多陣又變Umleitung des Zuges[sosa

南部

早幾日flixbus 單意外
搞到唔想搭

再世阿群

fake news

係咪諗住開市先發佈？

推足34頁
聲明呢

日本賠左款比支那好多年架啦on9

堂堂大國佢駛撚驚一個香港癲婆777咩 覺得會遣返果啲人個腦空心

南部車唔知點解係舊啲，可能啱啱先換晒舊東德嘅雙層車廂

我寧願火車delay都好過flixbus delay個位窄個廁所又頹，隔離坐個大份啲嘅人就變地獄

係咪已經發左聲明？

呢次唔係炒車，係空難

會唔會係一陣既10點？

希望係...

訓醒入黎, 原來仲未有

文化大革命...64事件....
死的人多過二戰好多...
如果要計收皮....支那中共絕對要係第一個收皮

聲明

德國駐港總領事：難民庇護依法審批 外交部無參與決定

德國駐港領事館今日（28日）發表聲明，指德國聯邦移民及難民部門所負責，並逐個個案根據其狀況作出決定，德國外交部並無權參與決定。德領事館重申，德國對港的政策以及與特區的關係仍然沒有改變。

德國駐港總領事館就黃台仰以及李東昇獲庇護一事發聲明，指德國政府與香港仍保持良好的雙邊關係，德國對港的政策也仍然未變。就兩名港人獲政治庇護一事，由於資料需要保密為由，無法透露個別案件的內容。但聲明指，移民及難民部門是獨立決定尋求庇護人士的申請，並且是每個個案都是依法處理，而德國的外交部門在審理過程中是無權參與決定。德方最後表示，該國仍會與有關當局繼續了解事件。
終於有

寫段咁官腔既野 要delay 咁耐

會唔會本身昨日有份draft 係措辭強硬啲，跟住內部要傾出唔出得，最後傾左份同無講過野無分別嘅官腔聲明

德軍撤退

咁係你估啫

其實係尋日收左工 啱啱返工開始做野咪出囉